點解雷霆救兵明知9成死都要搶灘,做人肉沙包?

d士兵係未比人洗晒腦?

搶灘，返攻嘛。唔成功，希魔控制整個歐周，之後英國都會亡。

因為事實淨係死咗唔夠一成人?

btw Normandy Landing 德軍嘅傷亡同 Allies 差唔多

唔會係希魔 不過歐美登陸唔到
蘇聯食哂成個德國係肯定

隨時法國都食大半
以維琪法國同納粹有同盟關係做籍口

上面巴打講得好
D day 唔係想像咁重要
就算無d day 德軍都係會輸
德軍主要係東線比蘇聯打到仆街
德軍西線戰場既軍力遠遠比唔上東線
主要原因都係德黑蘭會決定（1943）
開多條戰線 幫助蘇聯
同埋防止共產主義控制歐洲

當德國打贏你英國
將你屋企人好似猶太人咁捉哂做實驗
將你d 家姐細妹 先姦後殺

咁你係英國人 你寧願幫國家搶攤
定係屋企抖下多幾日 希望德國人
唔好捉你 捉你鄰居好啦

不過睇你個款
實係個d 匿埋屋企到最後
之後畀人捉去做實驗
就嘈點解冇人幫你 個d 人渣

大概係咁

美國對日本
俄羅斯對德國
英法對意大利

可以搶哂堆科技人材
好像von Braun

諗起當年
鋼鐵雄心2 堆9級科技組

意粉

北非打番去意大利本土

因為果幕得三個演員拍，死嚟死去都係三丁友

又唔見去返大陸天安門搶灘.

啲留言低質到 兒登

又好似有d道理

德國東線輸到仆街仲點登陸英國

之前睇過紀錄片話盟軍登陸好多軍備都出事搞到死多好多人
坦克又沉哂, d 繩濕左水射唔到上去崖上

皇家空軍廢得海軍得做到條defence line
假如東線唔開太深真係冇得輸

東線調左幾多兵力去西西里